上兵伐謀;其次伐交;其永伐兵;其下伐城

故兵無常勢，水無常形
能因敵變化而取勝者，謂之神

手足們要記得我地當初點解企出嚟

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

五大訴求

孫子所講既 BE WATER
係要依照敵人策略 再修改自己策略

推

Push